廢老：美國身有屎先唔敢用華為

如果你行得正企得正，怕乜野？而家上面咁強大，洗乜偷你美國啲垃圾技術？分分鐘係美國偷返中國人技術就真

叫佢做個簡單實驗
1. 用華為係天安門打句習總去死
2. 用iphone 係白宮打句侵侵去死

佢有命去到第二個step 佢蠃